自從睇完conjuring2 我就好驚屋企啲暗角位

成日凝住有嘢喺暗角位
尤其是依隻修女鬼搞到我有陰影

套嘢真係幾撚驚

Valak

11月 james wan又出電影
Annabelle2

屌你老母加句有圖慎入係咪好難
定係你老母生到你有小兒麻痺咁打唔撚到依幾隻字

你覺得好驚咩
咁大個人仲驚鬼

濕濕碎啦
都係修女樣衰啲

佢呢個四格圖好有喜感wo

起碼有戲頂下癮先啦

我覺得佢拍多幾多部都唔會再有返第一部嘅感覺

我覺得insidious 係唯一一套續集好過第一集
不過第3條係垃圾

個人覺得續集同第一集差唔多
但係續集個劇情感覺上會緊湊啲迫得你好緊張

第三集的確垃圾

第三集好似唔係溫子仁導演

唔係導演係監製 好似係

垃圾你咪又係驚
我最多咪比你d圖嚇一嚇
但你仲要有陰影

幾時有3睇

下年囉

返入你老母個西咪嘔驚囉

小兒麻痺就唔好出世啦

Marilyn manson

其實conjuring 2驚嚇位好過1
個人感覺

屌你老母驚就咪撚入啦柒頭